[Switch] Splatoon 2 [65] Fes MK妹 vs 淑女

Splatoon 2 首個付費DLC

Octo Expansion

推出日期: 2018年6月13日

價錢: US$19.99 / ¥1800 + 稅

英文Trailer

日文Trailer

官方情報

DLC 內容簡介(如有任何差異一切以官方資料為準):

追加2名新角色

追加一件頭飾及一件衫, Expansion爆機後仲會有兩套新衫同一件新武器

英雄模式 追加新劇情, 80個新關卡 通關後可於對戰中操控 八爪魚

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 收費服務係跟ac, 請考慮清楚用邊個ac入game

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

Salmon Run Mode 心得
by夜闌人靜巴打

個人認為打工需要一個主力清怪輸出，另一個負責執蛋(特別潮漲時D怪多到 )，當然要視乎武器池抽到咩武器，例如毛筆執蛋、中碳清怪。

運蛋方面，高難度場要習慣打完BOSS後拿一粒蛋就走，唔好戀戰或折返原處執蛋(除非蛋在籠附近)，因為呢個時候另一邊已經有BOSS(頻密既鳴笛聲 )出現等你揾佢。如果發現那個WAVE 垃圾桶頻繁重生就留單邊垃圾桶，三角炸彈消耗太多墨水導致效率降低。

另外好似[97]的範例片，一開局所有boss(除左垃圾桶同高塔)最好等它們自己走到接近屋企附近才解近，減少整體運蛋所需時間亦同時減低危險性。特別開局是雨傘時 ，全員要一齊站在籠附近誘導佢自己飛近，被它瞄準的人可以嘗試把氣球發射角度成一直線打回去。至於鐵板車同地鼠(送蛋BOSS)無論開局到完場，都要把它們引回籠附近解決，有時通關與否就取決於它們。潮退時等BOSS走到岸口位置再打，太前打BOSS路口過窄危險性太高，不是被兵圍剿就是被拍落水，同時執蛋也不方便。

以下有幾個地點需要注意
1.難破船右邊升降機位置

每個wave 開局或完場前把升降機的牆油好，避免來不及搭升降機時也能爬牆回家。這個位置盡量也不要跳下去打怪，開局如果發現三個人都跳下去的話自己就要留在船上。儘管其餘兩個出怪方向平靜(好快就有 )，最多在船上放三角炸彈支援。
2.集落場前方鐵絲網

除左開局，最需留單邊垃圾桶的位置。出現高塔時，拿了機動性高的武器(雙槍、毛筆、輕碳等等)需主動去清理。所有boss(除左垃圾桶同高塔)要等到它們上岸才解決。
3.工房退潮時

把籠附近的地方油滿，籠後方的地、每條柱之間也需要油一油，走位逃生之用。如無必要不要走到鐵絲網，試過全員在那處翻艇 。一樣引怪到籠附近解決。
4.シェケナダム鐵絲網

開局前除左油高台既牆之外，鐵絲網附近既所有牆都油一油，逃跑之用。同樣開局引怪到籠附近解決。BTW，金魚水閥如果係鐵絲網個邊開中就等它走離鐵絲網才攻擊，太遠打執蛋費時之餘，金魚也越走越快(鐵絲網上)導致不能令它爆蛋。

金魚水閥(間欠泉 )可以參考下圖
難破船ドン・ブラコ Marooner's Bay

海上集落シャケト場 Lost Outpost

トキシラズいぶし工房 Salmonid Smokeyard

シェケナダム Spawning Grounds

大絕方面，感覺到場面就快會亂到不受控制或蛋數目嚴重不足時，唔理WAVE1 WAVE2都照開 。
噴射背包(複數長蛇、高塔、爆彈、垃圾桶)
高壓水槍(兩個或以上既BOSS時使用、複數垃圾桶、遠處高塔、救遠處人用)
英雄落地(主要爆彈)
Bomb Launcher(籠附近多怪時、高塔、複數地鼠、救全家用)

幾個要點
salmon run 油牆 對比油地更重要
誘導BOSS 拉近籠再打
留意有冇隊友變水泡
留意時間及還需要收集的蛋數目
打完BOSS執一粒蛋就揾下一個BOSS
當成為垃圾桶或高塔目標時遠離隊友
蛋收集數目達成後就遠離隊友，唔好痴埋一齊瘋狂執蛋
金魚暴走時爬牆達致延遲效果

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

爬牆最高境界

Please note that this trick is not the best for squads (=with friends) however, as the eggs drop on the grates and it takes more time to collect them from here. Only use it if your team isn't ready for Grillers at max difficulty, or in Freelance.

淑女

飛花巴

飛花巴最好會開Post

鐘意魷魚但鐘意淑女點算

買多部 Switch

買美版

睇錯左
以為佢想兩邊都要

有分身

屌你老母運春啦，兩個wave加埋要運廿幾粒，點解有人可以運兩粒

有無巴打一齊玩

如果佢細蛋過千我會原諒佢既

[おしらせ]
Ver.3.2.0の更新データに「バブルランチャーのシャボン玉に対してボムピッチャーからのボムを直接ぶつけた時ダメージを与えられない」という問題がありました。
この問題を修正する更新データVer.3.2.1を、来週7月27日(金)に配信する予定です。

聽日all in 八爪魚

留fd code 就會有人add

新手留名

屌佢個西，三跑遇到惡意玩家
開波即放兩次大技潮退自己企喺船頭唔落地仲不斷㩒come on

咁樣浪費全人類時間有咩益處呢

熟女

已經表現得唔好仲要搞D咁既野

新手一齊玩

跪求carry

每次遇到呢D冇隱跳之下，一死就跳既隊友都知凶多吉少

條友6(4)k 8d

佢呢個情況隱跳都無用啦
除非雙槍/受身

一接近昇rank bar ,就行衰運5,6場再reset
就快贏又斷, 領先時隊友斷反輸, 唔理object 的隊友,對面有人食錯藥好勁......

A+ 一裂差兩場都夠膽死連輸落ok線

係架，因為前幾次佢死都已經急唔切跳去我度，我先咁講

成半年無上水玩三跑
跌到落熟練呀

街場 達人 一般都400起手

我以家啲走位生疏哂 唔敢入你地場 自己係街場操住先咋
聽日fes都唔知點算

操番上達人夠玩

係街場練不如同我地練

仲有冇位，打街場打到有D灰

有
我FC 5461 0519 1418

加左

巴打叫咩名
同時有3個人add我

搶手

J.L縮寫

加左, 開左房

加埋我得唔得

咁你都要話我知你咩名先得嫁

仆街我斷左sorry，唔記得check wifi

走左就唔好返黎

仲要罰鐘 屌

我係斷線狗

講緊岩岩巴打唔駛勉強返黎救我地

我以為炸彈夠遠

潮退唔係打塔同垃圾桶都唔好去岸邊

最尾係hk

w2 就放禮炮

一陣加你, 依家暫時FULL左

讓賽
柒左

然後w3 成堆塔嗰下

last

其實有時我射下層嘅蛇都係等佢上嚟先殺

唔該曬

仲有冇人三跑

三跑-2~

推塔一上返S rank就遇到 1(1) 11d 同4(1) 9d 既神人，怪唔得一路俾人壓到門口咁滯

不過第二場就真係因為技術不足同pro con叉緊電能住條線重左變左手殘人士

唔使咁喎，痴住他媽巴打嘅要升返上達人容乜易

現實版Jet suit

咁可能有幫你油地呢

而家400有一大堆豬隊友

仲未有野射

例如我

招2人晏晝4-6打splafest（紫team）
fd code: 7296 4646 2987
有意請回覆呢個留言話我知你個名，順便add埋我

四排fest好難打，輸多過嬴

我隻左眼終於好返
兩日冇打機好頹

splafest打番夠

早兩日既戰績

有冇章魚兩點開始打

lm

-2

慘

食嘢先

都係分番兩個陣營好d
對上幾次都係燈

你地開未，我得喇

-1

你開自然有人入

打埋呢鋪

開左

等一等我2分鐘

點好

你啲fd ?

咦

重開?

唔係？

過黎呢邊

咁入nana場

好波

我得 300

可唔可以用返sushi

Sor 主要係唔識玩呢個場

個新場唔係太明
好似要射爆對面條尤魚咁

打爆佢就開門去對面隊既陣地

solo 街場 fest 場
殺左3個之後力盡,好心隊友殺埋最後一隻,
隊友依然用油地力低的武同人鬥油...
之後人地又跳返黎... on9

推

打到4/99 岩岩打第二次新場
得三段。打爆晒就係多d位油地咁

斷左

再開咗

打到99/99？

撚到D 狙出唔到村口

好呀

險

7 連勝喇我地

要開色盲mode

呢邊開咗

開咗

呢場封得靚

92/99

72

test

謝carry

連仔點做嘢㗎

屌好難玩

油地唔好拍住拖咁油，你油隊友油左既地方係冇用架

啲變態鐘意射落隊友個身度

實個system 係咁match d 廢人俾我做乜... 你一係就唔好俾中等分佢地啦，打一場輸一場，仲要係明明打得好地地臨尾十秒死撚晒俾人反cup

冇贏過

唔係咁灰掛

個人感覺早打有著數 4點幾已Max

1900 match 2050都有，仲要係得我紅雙係長少少，俾人屈距

武器no comment
始終短撚總有 短撚殺人既方法...不過如果對家仲要勁D 咁當練功囉

終於有 1 win
雖然我係廢嗰位

就係班智障俾人屈距仲on99走去直線同人打

若葉走去射平台上面4k

fes個新場幾好玩

暫時fes 27-22 章魚
一埸都未試過打自己友

連續3場有人斷線 搞好條線/wifi 先玩啦

八爪魚呢邊一場自己友 但輸到閪咁

八爪魚表示除左開頭幾場之外keep住都係打自己友...

魷魚 19W, 12L 完場..好多自己友.
如果未簡Team 想贏多3粒 可以簡 章魚

係咪你好高分? 我1800 range得一場自己友，不過D 隊友真心廢，隔一場就有1/0殺bb

拎喇叭槍都0殺 仲要油得最少，用第二D槍啦屌你

八爪魚都打自己友, 我墨魚十場先一場見到八爪魚

唔係...新手...1200都唔到 但不斷match番自己人 不過岩岩依幾場就好番啲

一係人地油緊閃去你前面 做乜姐佢

係2000水位游走緊

發覺rank已經升唔到。。。

八爪魚-1
有冇人打

夠了

他媽打跑?-2

今日三跑就係第一次嘅武器同場

咁都記得

我要跑，係咪有場

w3

-2 請入

四大基本武嘛，
定係若葉換壽司

好似依個場我特別唔熟

依個 wave 唔係好掂喎

食飯

中間兩隻塔又有瘤嗰下應該開着地、jetpack

頭先 multitask 緊 sor

未進入狀態

咁快頂唔順要散場

有冇三跑

個個都怕咗我

跌到 280，有冇巴打打救下我

是咪已過氣，fes烏賊匹配唔到人玩？

睇落係因為八爪魚少人

fes個場係咪咁難理解，點解可以冇人幫手開閘

打咗成100埸

唔明點解咁多人唔識用狙都仲要用

40場78/99

但唔係就算全輸打92場都夠分max?

我想推分 都係推唔郁

佢追fes power

追黎有咩用

苦戰46場max了

你會唔會問追rank有咩用

墨魚-1 anyone?

溫提第一次fes既巴打，記得拆裝，件衫會收返的

唔好意思呀 新手唔識玩 睇完QA都唔是好明
我跟住QA㩒 但佢出左下面個句 究竟點樣拆裝架？唔該大家

想問下啲碎片係點樣先有架？
麻煩曬你 原來自己on9

哇 我岩岩打完 無啦啦見到有碎片喇

有冇深夜跑場?
其實我應該去訓覺

無論輸贏d裝備都會升經驗值，升到咁上下就會解鎖副技能。唔岩用就可以搵海膽仔拆出黎做副技碎片。

好既 唔該曬巴打
Fes tee係咪最好拆裝？我見QA係咁講，係要儲滿曬啲碎片先拆定係一有就可以拆？
麻煩曬各位

打咗130埸

第一格最少經就升到，你又有錢又唔嫌麻煩咪一有就拆 我唔拆係嫌麻煩

依家先開始打fes

fes tee拆裝2000蚊，其他裝20000蚊，同埋樓上有巴打講左件fes tee完左活動會回收（今日晏晝兩點完）所以唔拆裝嘅話就會嘥左

點解巴打個live 咁smooth
smooth 過我自已玩，係咪要換mon 了

睇片感覺唔同親自玩

好 麻煩曬你

知道 唔該曬你 咁我快啲拆先

新手一問
點樣睇自己玩左幾多鋪嫁
同埋圈住既數字係代表d咩呀

大技用咗幾多次

撞到對家係同事
好彩我唔係用真名玩

原來係咁 thanks!
不過點睇玩左幾多鋪嫁我見樓上有講

我估佢用咗app / 網頁tool

有無3跑JJ

隱形 Cheater

左邊係殺數，右邊係用大技次數
第一頁有教你down nintendo個app，不過可能要有日本play store/apple store account先得，我嗰陣就咁down落黎跟住要我更新，結果要特登整個日本play store ac更新完先用得，入面可以睇近50場嘅戰績，有埋助攻次數同死亡次數，至於總共打左幾多場我唔知有冇得睇（個app唔覺有）不過可以喺部switch入面睇倒自己玩左幾多個鐘玩左兩個月先得200幾hrs

已開Team , -2 等待中

八婆中

黎緊

W3

入得

第一頁有介紹到一個app 叫ikaWidget2 ，可以撳掣sync戰績入去個app度，咁就可以無限制咁儲低戰績

係咪上面嗰個？咁下面嗰個知唔知係咩黎

好刺激

大絕可以鬆手d

差少少呀

有冇位

謝carry，比位巴打玩

依家係咪全部跟頭 post 咁開?

等埋

又入得

點解條金魚爆咁多粒蛋出嚟

更新咗，大霧金魚隨機出蛋

想問助攻次數係咪姐係括號入面個數字

成日玩玩下斷線係我上網問題定隻驚問題

alvin 巴要幫手清多啲怪

係

點解打rank明明人地斷線先到自己斷，我都要一齊裂架

屌，點解場場都斷線，有冇巴打都係咁

Hang埋
夠皮
總括大絕仲係手緊
拿連射槍要幫手清下laser / 太亂 jet pack 要幫手

成日走唔到死鬼埋點幫到手

暫時夠喇，有嘢要整，謝 carry

謝他媽巴carry

差少少過到MAX

SJL Playoff

今次fes全球一齊，
歐版未完，有排先有結果

咁都得

佢地幾時完

開始了

咁都比佢諗到果下勁...用番 炸彈爆開 有圓形爆風...
而且真係要掉得好準先得吧

勁
陣間試下先 如果冇俾怪圍死嘅話

dynamon同etona

D個係分析黎?
定係要佢地簡定

應該係記錄佢地用過乜嘢

第一次見人用水球飛彈嗰枝雙...

乜原來A-Step都推咗做第四隊嘅邀請 似乎冇機會再睇到呢隊

pyon 19個

多謝各位既解答

A rank就緊係唔執蜆，唔落地，唔推戰線，自然唔知點解會贏架

屌你老母成場得我同另一個隊友執到波，仲要有次頂左勁耐俾人打晒邊爐4vs1都冇人支援，死左見到另外兩個隊友仲喺我地籃底

唔知Mr. Kam是咪巴打，屌你on99睇地圖啦，有隊友喺籃底仲要成片自己色，你慢慢行過去過L晒鐘啦

諗住行就唔好鳩拎個波啦

個個嫌遠就唔打塔由得佢係咁射，打撚咩

做乜鳩?

PYON真係黐線

又連輸，你地可否醒D

摸蜆好撚易反cup，其實你地明唔明，成日輕敵

你係咁俾呢D隊友我點贏?

fes有結果了，綠色贏

摸蜆真係玩到我想棄game 基本上只有自己一個打十個果場先有D機會贏，我都想俾人carry 下

ikasu

n年冇用過brella打rank，而家拎番出黎好撚正

恰鳩新手

我反轉玩得最好係摸蜆 第一個上到rank A既項目

上一上水先
最近日日出街機都冇開過

其實我第二個上rank S係摸蜆，不過一沉A+>A>A-起唔返身，除非果場勁carry 十幾殺以上。9(0)殺都唔夠架，因為隊友會miss

你終於上水喇

上水開兩條女d裝
用左一段時間桶唔撚識揸槍

冇㗎喇nerf咗，一係用紅黑桶

好撚好玩

兩個睇schedule嘅app都開唔倒

官方app呢

nintendo switch online 嗰個？佢話maintenance呀，有冇人知佢搞到幾時

係喎，我幾分鐘前仲上到

How about this

thanks

整完ser了

點解打rank見d人死左好耐應該係斷左線，但係輸左都照裂嘅

就算斷咗都要守返陣先會唔扣

即係點

有人斷線，輸太快都會扣
好on9

即係例如佢斷線跟住我地即刻輸都有機會裂，要捱一陣先唔裂

究竟一個人要有幾on鳩先會拎住枝魚槍行番去自己屋企幫對面由80幾推到54 好彩我一開波狗衝到48僅贏一分

拎住枝魚槍喺度打飛機唔會有分加架，行啦好嗎

運魚槍上左A range

可以 carry 人

一上a range連輸兩場一裂了，有一場仲係比對面秒，另一場都冇咩貢獻咁，其實唔係好識玩運槍，係一味另住枝槍係咁衝搏運氣

PYON GAME

ranking有冇機會連升/跌兩個rank?

有連升

how?

有冇跑

每人有個隱藏分嘅，計法類似fes power / league power, 贏就加輸就跌，低分贏高分就加多啲。
咁升rank時計到你高分就會跳級

三跑-2

仲有無?

－1 w1

夠分， thanks clay

夠皮了他媽巴

37

三跑有冇位

見到他媽滿員，仲要個 list 得佢一個 show 滿員

我想表達 1頂3 都要輸

on9 ,維護後
少有最多DC 的一日... 2個人入場都試過

多謝任天堂... TC 跌到去S

咩叫DC, disconnected?

屌你老母
見到13 粒蛋都知出事

4個人企喺度打狂暴唔知點解可以唔夠力，
打打下又有人行落去，on99

我引開ufo等佢地執蛋，佢對住啲細怪jet乜撚嘢pack呢？

5 連fail

6

呢啲武難咩，係短少少啫

7

唔係tama出面就8連fail

lag機定點

根本斷半秒都唔應該扣，唔知老任諗乜嘢

垃圾game冇人玩

係咪打車就會中bug唔跌金蛋

最長最持久既男人返黎報到

之前打X Rank日日都係嗰幾個人打，好多都已經認得名，一見係累街坊嘅人我就即刻關機斷線重新再抽人，但都係不斷再重遇，現在已經打到有D悶

唔知今日佔中有冇機會升上S呢 啱啱上左A+

想問三跑完場嗰陣個水泡隔離嗰個數字係死亡次數？另外嗰個係救人次數？定係啱啱相反？

上救下死

唔知係lag左定有bug呢，頭先有場三跑倒數緊嗰陣先彈番我地去起點，搞到蝕左幾秒油地嘅時間一定係因為咁所以嗰個wave先會fail

你係咪臨倒數先死

唔記得有冇死喎，關事架咩？嗰場係遲左彈我地番起點所以遲左比我地油地

關，你可以試下

我都覺

好似冇咩新過我嘅新手入坑咁

我

我都係渣渣

啱啱見對面有個人3個大潛9個細潛 究竟佢要潛幾快先滿意
molamola又跌rank啦

屌，17xxp，只係死左5次都比對面加時反cup一分我唔會講人地殺10幾個我殺4個

果然係垃圾驚冇人玩，打ranking都要等幾分鐘都仲未撚開倒場

巴打係咪俾零件巴傳染左
btw 接定先

接住

我要廢到要單機

呢幾日都冇玩，心好攰

被carry

想問吓地圖名隔離有個細字寫住5:09係代表咩

時間

唔該

小出係咁carry我

我仲記得c rank射蜆打咗7 分鐘

見你第一場咁勇，唔show quali點得

點解可以拖咁耐 好少玩摸蜆唔識規矩

呢場失哂暈

未玩過雙排四排，聽日晏晝4點會唔會有巴打陪我玩佔中，不過嗰兩個場一個好少玩另一個未試過佔中黎玩

因為兩隊個個唔識10 蜆合一個大蜆

呢場輸冇人復活後油地啦

本身打和，加時加到入球先完倒場

屈機

場場都好似冇隊友咁

食咗炸蝦所以場場全力

真係斷咗個

負碌雙殺

班友冇油屋企

呢場唔錯啦我

唔錯

覺得支狙流流地
唔打lu

仲有新手

淨係識油地，其他rank同埋三跑都未識玩 不過係咪太遲開始，大家都已經係高手了

半年無玩，岩岩玩返幾場三跑，生梳左

隻game keep住有新人買，上網打仲有好多真新嘅
個post就好多人都A~S了
(有預感有人會放負)

第二張 耶穌

A-S

rank有幾個mode C-仲要嗰瓶裂埋，唔敢再玩 三跑啱啱開始就全軍覆沒

C-裂晒都係C-....
打多D 就識玩

同伴

真係玩多啲就會勁
一開始每樣武器都試下
盡快搵一兩支最岩自己嘅武
再不斷操下自然會升 rank
（繼續等人入嚟放負）

我lv廿幾開始打rank，嗰陣又係乜柒都唔識，只係玩佔地，玩到lv30幾已經A-不過其餘三個仲係C-中途換過幾次武器算係揾適合自己嘅打法掛，都開始打其他mode，4裂過無數次，試過一個禮拜內A-跌到C+，不過玩多d就會有進步架啦，玩左兩個月都有一個A+一個A-A-是負碌升上去的同埋靠隊友carry都可以贏倒嘅

愈玩愈退步

一定係講緊我啦，尋晚打左成晚佔地僅僅唔跌rank，4裂完一次又係一早就3裂左（好似仲未到ok線）點解A+好似好易裂咁

你有A+真係好

因為A+會同A,A- 一齊玩，你個grade高d，輸左裂既機會大好多

唔洗怕嫁 我都係C-咋

應該唔關事，頭先有場對面3個A+一個A我嗰邊兩個A+兩個A-輸左都裂喎

屌佢老母4打3都輸，兩條撚樣唔識油地，不過又冇裂我喎

對面3A-, 1A，我地4A-輸左又裂，我估應該係輸到某個次數就會開始裂，連續輸就會連續裂
點解成場我運槍嗰陣d人堆曬喺後面打飛機架

其實都係計隱藏分數，如果雙方實力相差太遠，弱方輸左個分扣得少就唔會裂，我試過輸三次先裂

點解又係隱藏架 透明度低，乜都唔比人知

有條on9仔3個wave運3粒春 但係竟然冇fail

屌你咩兩座塔都唔打

8場炒7場 兩個地圖都唔識玩

有冇人打工

有無

來來來

O岩o岩有人打黎

係咪有三跑？！

今日三跑武器好順手#

唔係好覺

屌你OT拎住廿分飛上天

洗衣機
無用過.52 原來打魚幾爽

夠1200

我未試過油地20 殺同80% (唔計斷線)

4個碌

垃圾game咁都搵唔齊人

屌 好想玩

dllm殺10幾個有春用咩，都唔幫手油地

今日超額完成，佔中上返S，摸蜆上返A

佔中啱啱跌落A呀

佔中成場4分15秒冇死過

應該冇遇到巴打

我三裂之下連贏4場，其中三場KO上返去，有場仲要7k0d

受到隊友感召 單排真係好少會咁

頭先6-8pm兩個場都唔識玩，由ok線唔知0裂定1裂輸到ok線4裂

好攰呀場場比對面屌打

唔識用狙嗰d真係好想打柒佢

啲襟章好靚呀！！！

好靚

小弟8月尾會去沖繩旅行，有冇巴絲知嗰度附近有冇splatoon嘅產品賣 （襟章，T-shirt嗰d）

知唔知邊度有得買？

搵到了

有神快拜
我最高得45但係死成7次根本係垃圾亡命速遞

carry me

第一次拎咁多粒

運氣好架渣

我又曬

日森訂寄去酒店/7仔可能快d

有冇link 啱啱goole剩係揾倒amazon

日森=日本阿瑪森=Amazon

乜原來係咁 番去睇吓先，用電話睇死機睇唔倒

-7
有無人

頭先3跑打完條蛇唔跌金蛋

又話update會fix.....

飛左唔知去邊

頭先wave2運唔夠春，跟住有條友斷左（我估係特登走場）所以可以落去wave3，但係佢又唔諗吓wave3得番3條友咪又係輸到仆街

好似又中多次伏，又係蛇

計落你賺咗

得罪講句，班廢狙可唔可以退game唔好喺度搞事

有可能係分身練槍

sor

做乜啫你

屌佢老母啦

W3輸唔扣分有賺喎，佢應該係真斷既，斷線扣20，W2輸扣10，諗唔到走場既理由

我試過W3過唔到，臨尾斷線

結果過左

三跑－1

等緊

唔見有場嘅

W1 -2 有神器

仲有冇位 我好似冇加你地

有
不過我未必有加你，你見唔見到他媽? 啱啱完場

我放過水先

*下場

唔知你地邊個打邊個，未同你地玩過

見唔到咪即係冇

冇特登油過呢度

me 放水你哋兩個打住先

做咩咁好等埋我
啱啱加咗

頭先險到呢

w2

我太廢了

廢得過我

夠皮，謝 carry

頭先 W2 我望住都見唔到咩事
btw 謝 carry

又要召喚圖鑑巴

謝carry我都走先啦，頭先嗰幾位巴打嘅fd code係乜 我只係add左一個

他媽粒強

frend list 可以睇同咩人打過嗰度可以直接加返

octo expansion 有啲音樂真係好好聽

唔識撳 部switch入手兩個月唔識用

User You Played With

有冇三跑缺人

仆你個街玩佔中連續幾場都有人諗住去人地門口潛水camp人/ 走散晒
但其實個zone仲係人地手
對面有3隻以上仲係個zone度屌你
都唔知 d 契弟想點 係咁嗌come on 都無人理我
殺人重要都要油下地先得架大佬

實有呢D on9仔架，佢地仲以為自己好叻，如果佢地可以camp到D人門口都出唔到就話叻姐

幾好喎，我平時都會跨欄走佬，咁樣似乎仲順手D

幾好睇

新手求加fc

體感好難用

咪就係囉 試過連續幾場就黎贏嘅時候d隊友就玩失蹤，對面一有人去到中間塊地就好易失守，差十幾分就贏都可以比對面反cup贏番，好撚唔抵囉

佔地1裂贏多幾場就S啦

升得幾快喎

玩左兩個月啦，唔快架啦話唔定晏晝比人屌打又跌rank呢

棄game呀

好彩新手已經開始用體感，用慣了不過射人都係射得唔準

一encounter到敵人就企定定比人打
完全追唔到對面

我射空氣超準

一見倒敵人緊係即刻走啦

有冇人打陣工

差一level

仲有教學呀

體感都未撚得掂
返屋企升埋個level佢先

現充

我可以呀，我加你

巴打有冇加CLAY巴打?

冇掛

W3等等

部機終於還左？買左新機？

5461-0519-1418

去左飲茶

係咪K字頭 加左

係呀

係 條蛇又唔跌蛋

我玩到12點

咁就玩埋呢場啦

仲以為可以打1-2場max

仲要教學緊

準備carry新手

遇到街客清兵能力低已GG

輸左1-2場姐, 由佢啦

輸最尾兩場w1同w2唔緊要啦

已add,仲以為會叫Dong巴v2

唔係啦

今晚冇三跑，有冇巴絲會玩雙排/四排 聽日三跑有一把熊武器

如果我上到B-

唔係其中一個人B-就得咩

而家我都未LV10

巴打做咩要換機嘅 d data唔係可以backup架咩

綠色問號即係隨機普通/熊武器

咁咩色問號係一定中熊武器

黃色

之前部機係借人玩

借左好耐 即係你一直都玩緊人地個ac

我嘅清兵能力都係得啖笑

輕鬆200%

冇過 save

無

比我贏多場升rank please 3裂啦

終於有一個S啦 想問吓S跟住係咩？好似有S+?

s+
s+ 有數字，去到10 就X

咁S+嗰d數字係滿一條bar就加1

應該同之前一樣，夠勁就有得跳

即係唔夠勁就冇得跳要逐條bar咁升 有排升 話咁快1裂

molamola睇黎今日再打落去實跌番落去

仲練緊體感

唔用體感咪得囉

練下啦

比我贏多場去到ok線啦 3裂啦

屌佢老母終於跌左rank唔洗比S嗰班癡線佬屌打

咁快

要冷靜D

仲未升到10LV

不嬲都好冷靜

個個一升都係，打打下就慣

之後就連嬴上去

對面枝roller喺度camp位賴死唔走，想劈我又唔夠遠，佢個位又油唔倒地，仲要塊地喺我地手上佢都仲可以喺度hea成10幾秒最尾好似落番黎跟住用baller炸死左佢

今次fes係投開波講野個兩條女？

過左啦

咁既話依加個po都推得幾慢

我由隻game一出日日玩到而家都未上過一次S

班友走曬去discord

呢到得返紙皮哥哥係到推post

反正我而家都唔係S啦

冇驚玩

我連 C 都未見過

所以我不嬲都話唔搞小圈子㗎啦

請問呢4行野代表咩

ジャイロ = gyro
其他睇字睇得明啦

即係咩黎

gyro係體感，
你從來冇較過？

我玩左就一年先有S...

體感靈敏度
右菇靈敏度
上下調轉
左右調轉
開關體感

我有推

打排冇discord call out爭好遠，而打開排既又同夾開既排又好難怪...

勤力D升上LV10先

有，不過冇詳細去試過，而家想再較吓睇吓會唔會射人射準d

唔該曬 究竟有冇人會上下/左右調轉

岩岩玩，我兩樣都玩過

第一次玩執蜆 knock out

好慘，一到星期六日就好多一殺兩殺三殺既19黎玩。

好似次次都1打4咁😭

入完波後, keep 到控制門前就可以狂入, 有時我有好多蜆,都唔會一次入晒
邊殺邊入
貨櫃場對守方好不利, 成日入到100 分/比人入100

好奇怪架？ 我一直用default 打到而家

習慣姐

呢場keep住行孖bit
隊友會一齊同你行，唔會由得你死
敵方有兩個打到冇癮棄咗

都得嘅，
default好似係+1?

Yes
我都想知有乜分別
係咪被人射嗰陣會震得勁啲？

有無人打四排/八排？

小出巴

?

頭先金魚唔係你？ 隊友係叫ゼン

C Range既Rank，完完全全係：「屌，自己黎好過」既心態

我睇外國某Twitch成日唱既神曲

有場，差少少爆左波，四對三係條魚果到鬥磨

我油好曬路都唔行，係到互射

殺人,開路,搶分,帶魚 都係你自己來吧 (低rank時)
睇人打RANK X都唔係成日有teamwork...

真心靠自己 我都唔明點解一開場，可以一黎全場死淨我一個

C range好多都係新手，唔通仲靠佢地咩

明明假新 個個都廿幾殺

係得你假新啫

今日更新左D咩

我係真新

打得好過以前好多喇 起碼個跳制無壞到.
係差唔識保命, 自救, 夠數就要識走人, hea隊友唔係咁搏命去救

唔係

想刷蛋數

15,16粒既客街場 刷蛋數 諗多左
岩岩比隻小怪捅幾次死左,笑鳥

mean 個跳制壞左呀

有人打工嗎？

睇緊圖鑑打工

經常30+然後街客個位數

過關係 先要吧, 刷蛋數係Bonus
另外你好忍得手, 見到3條客街漲潮去對面仲可以唔禁爛個come制

食花生等下場
我轉一轉打法你睇睇點

屌大大支flag

有冇三跑場

我有冇add你

應該冇，我add你好嗎？

三跑點解出兩把機槍，唔識用

K字頭係你？

場已開

等我一陣，頭先唔小心out左game

入唔倒

咁你開

係咪撳最頂嗰個就係開場

中間

中間係入人地場喎

你話Y嗰個？係

入咗中間撳Y

算啦你玩住先，我連最頂都撳唔倒

フレンド係同friend 玩
部屋係開房

啱啱w1玩完呢場應該ok

呢場街人咁正常

入唔到，未打完？

過12點未開

有咁多巴打喺度我可以放心做我嘅魚子速遞

而家入

live

唔好咁老定
兩枝spinner 好唔就手

潮退唔好去咁出

油咗牆先油地

你喺game入面係咩名

除咗去打塔同垃圾桶

who is t-rex

潮漲真係冇時間放蛋

唔好咁快行去運春

江戶紫

隨機都出spinner比我

狂暴嗰場，未儲氣就俾人打咗兩拳

我又玩

兩個塔同邊又成堆怪就開jetpack 啦

差少少

頭先是咪你撳救命掣

dong巴入？

カモン係叫人過嚟

你唔玩啦？

我開住先

唔玩喇就食嘢

有時籃邊成堆蛋可以係個陷阱嚟，
4個人都係咁執，垃圾桶同塔出埋嚟都冇人理，咁好快就會GG

stand by

入得了

體感三跑初體驗

明明唔係玩咗好耐部switch 已經好熱

如果見有隊友主力執蛋, 應該由佢去做, 自己去清怪

好唔慣用體感打

andrew巴入左黎即刻贏番場

想知有咩分別
我用default

我見冇乜人會咁做, 所以有時我見個籃底有好多蛋我都廢事執, 因為實大把人爭住做

Default未即係有開體感囉

唔慣都打得好過我

我以為你係揀+5嘅體應

仲未憤呢，扔炸彈同轉身都唔係好順

三跑有冇位？

mary

感度太大或者太小

太大：想射目標但郁過籠
太小：想射目標但郁得太慢

搵/練適合體感嘅一個方法

揀一枝企中間射程夠射左中右三個氣球嘅槍 （例如 pro / 紅雙）
之後就好似佢咁來回射三個氣球，
覺得郁得太快就㵴感度，相反就加

真係好唔順，感覺好似壞左個掣玩咁

走先，謝carry

個街客我救完佢佢又死

行到勁出

我體感校到 max 都唔係好夠

惟有練自己隻手大動作啲

拎坐個mon崛玩，向上望+5都唔夠

你地係咪唔會用駁電視/電腦mon玩？

20粒0死，輕鬆

我手提，拎坐個mon玩。之前就唔開體感，而家就有開。

一直 handheld

兩種都用
體感都係全max

竟然唔係放負

拎住玩好攰
啲手指又痛
我啱啱玩嗰陣已經買手掣

理解唔倒成部機揸喺手點玩 我係就咁睇住個mon用手掣玩，懶得駁電視，電腦mon唔識駁 十幾年前嘅電腦mon唔知有冇得駁呢

冇買pro con，用番joy con算，話曬我都特登加左廿蚊要左粉紅粉綠joy con

用得耐自然會習慣

一開始已經係咁玩，反而我理解唔到分開玩係點玩

可能我用開體感，諗起要成部機拎上手搖黎搖去咁，不了

好似有位巴/絲打係分開兩個 joycon 玩
双刀流

打街場有時好矛盾, 試過一齊執, 有人引晒導彈黎

又試過出晒去清怪, 完場都執唔到

而家個感覺係個菇追唔上個體感

分開玩爽好多㗎
好似玩ps4咁

有冇排？

謝carry，休息陣打rank

謝各位carry

+5都係咁

我之前體感好似用開負數 係尋晚屎忽痕諗住整大d整到+2，不過好似差唔多咁 其實我係想試吓整一整會唔會殺人瞄得準d不過好似冇乜用

哪有X

乜呢度咁多人X rank

武器太伏，不了 31號好好多

D武器勁wo

兩枝spinner唔識用

紫色個把唔駛講, 高火力又儲得快
原子筆個把打遠野個時要識早D儲早D射等佢快D到遠射程mode, 另外清兵油地打近身boss要keep住用短射程mode(油得快, 而且感覺上DPS高過遠射程mode)

我仲諗住3支狙﹐今次仲唔收硬皮

2324p

有跑?

今日三跑打街場係睇街客甩碌

我而家都成日甩碌

新手表示次次中spinner真係唔撚掂，白色嗰把又麻麻地，random又唔知會中乜

有冇人跑

動物節有人cos splatoon

no photo no auntie

我陣間去睇吓救唔救倒伯母啦

我排緊隊影唔到

練緊體感排

一開始就用體感咪好囉

眼又發炎，今次到右眼

今朝仲同我地打三跑

打完就發炎啦

花式放負

cos 咩角色

係咪呢個

枝狙好幾整得唔錯

仲有一個係三文魚制服整埋水泡同金蛋 但影唔到

octo 點打得贏㗎

霸氣油碌,Luna

好耐無玩，有冇人carry我三跑？

FC：SW-1854-9271-0033

利申：隔離post轉貼，唔係我影

Luna 同狙整得幾好 個碌好似有d弱雞

好似九月出呀

請問 bandai 出左幾多套?

計埋呢套3

原來有位雨淋唔到

避雨

Rank S都有傻佬隊友拎魚喺條魚後面射，行開D啦

新手想問啲嘢
DLC 80關過哂發現8號locker冇開 應該因為有一關係用代幣過 如果再玩返嗰關個locker會唔會開?
有冇得搵返係邊關用代幣過

睇擦子膠，用戰鬥數據過隻色唔同

過返就得

喺路線圖個 icon 會唔同

暑い日が続いているが、いかがお過ごしだろうか？
ゲームをする時もしっかり水分を取って体調に気をつけていただきたい。
さて、8月1日の午前9時に、現在開催中のXランキングは締め切られ、新たなランキングが開催される。
同時に、新しいブキ4つと新しいステージが追加されるぞ。

8月1日午前9時、新しいブキ「クアッドホッパーホワイト」が追加される。
四連続のスライドが可能なクアッドホッパーシリーズの新色だ。
サブの「スプリンクラー」でナワバリを拡げて逃げ場を奪い、スペシャルの「ロボットボムピッチャー」で一網打尽を狙おう。

8月1日午前9時、新しいブキ「ハイドラントカスタム」が追加される。
チャージに時間はかかるが破壊力バツグンの重量級スピナーに、カスタムモデルが登場だ。
サブの「トラップ」とスペシャルの「インクアーマー」で味方全体をバックアップしよう。

8月1日午前9時、新しいブキ「オーバーフロッシャー」が追加される。
高級感を感じさせるボディに、特殊な泡状のインクを放つ機能が搭載された、スロッシャータイプの新製品だ。
サブの「スプラッシュシールド」、スペシャルの「アメフラシ」で、相手にシャワーも浴びせてやろう。

8月1日午前9時、新しいブキ「ノーチラス47」が追加される。
スピナータイプとしては初搭載となるチャージキープに加えて、発射中の再チャージ機構まで備えた、機能が盛りだくさんのスピナーだ。
サブは「ポイントセンサー」、スペシャルは「イカスフィア」だ。

8月1日午前9時、新しいステージ「アンチョビットゲームズ」が追加される。
ゲーム制作会社の社屋が舞台だ。従業員数の増加に伴い隣の建物を改修して開発室を広げたばかりらしい。
ところどころにあるプロペラにインクを当てると、足場が変化するぞ。

8月1日～8月31日までの、ガチマッチのルールとステージの組み合わせを発表するぞ。
ガチマッチに挑む際は、これらのステージに絞って作戦を立ててみてはいかがだろうか。
次回は9月1日に、ルールとステージの組み合わせの変更が行われるぞ。

有咩慘得過自己個隊有一枝廢狙？就係自己個隊有兩枝廢狙呀 用狙嘅全部都係唔殺人唔油地嘅仆街仔，我話嘅

對面兩個勁狙

咪係囉，點解d勁狙喺曬對面

勁狙一支就夠

這些機會

有兩粒splatoon

*99
再同貓講野,又轉生*1

added

三跑求 carry

工房避雨處

我而家見到對面斷線一定會出盡全力盡快knockout佢等佢有裂，
出返啖氣+等人知道個機制係幾咁on9
屌你老母

今日d武器好難用咩？
一街笑料

dynamo + hydra係煩嘅
而家暑假丫嘛

單機係 cs bot 咁都幾過引
定係打怪物咁玩

滿了

枝roller點用

專心清肥仔幫人開路，油地不了

大怪都好難打

d武器真係伏到癡線

三粒金蛋嗰兩條撚樣係咪兩個wave都喺度打飛機

rank X真係好撚爽

有場守到全場完冇ko, 照扣
on撚9? 少個人全場俾人撳住打可以點贏？

4打3都輸過兩次，有一次仲要裂左

今日好多斷線狗

岩岩斷兩個同支4k 死守爛守居然冇俾人ko，當贏左 可幸係冇裂

rank S都唔識利用Humpback Pump Track兩條路去攻，一場就堅持死都要行左路，一場就堅持死都要行右路，大佬你睇下D人喺邊好嘛，另一邊開晒喇仲come on...

新埸新武

今日開始rank mode換地圖 d地圖好耐冇玩過好驚會比人炒到傻

睇過今日未轉map係多左個新場

轉左啦喎

個浴缸好似幾勁咁 d泡泡又飄得遠又識反彈

遠到

係啲窄位撞嚟撞去好正

另外三把新武器冇乜人用

第一埸turf就咁了

浴缸好玩

畫面好花

啲泡好似好難避

屌,打左3分幾鐘, 3件垃圾

遮RIP

剛剛試左, 加物攻, 4下好快打爆遮

D 泡直線... 要斜走
NZAP 幾易殺佢

d泡打唔打得爆？

打唔爆

想點

－2

晏d有位我就入

其實今日d武器都唔算好伏啫，幫幫手運金蛋運快少少啦

其實太執着執蛋都係會出事，我覺得死少啲都好重要

求翻譯

仲有冇位

浴缸最爽嗰下係啲波反彈反反下殺左個原本唔知佢存在嘅敵人

夠分了

下面細字：
間欠泉亂開，開最近先
冇諗過引怪去籃邊打
唔準備下一個wave

暑假嘅打工真係好可怕

第三張係咪講緊難破船玩企蛋籠嗰班撚樣

冇玩一排，個浴缸睇落好似H3嘅上位互換… Sub Spec組合又幾理想

見到堆珠仔係到彈下彈下真係幾搞笑

H3

係，不過個bug fix咗

頭先條癡線佬wave1打軍艦用曬兩個大技（大炮嗰個）都唔知做乜，明明已經運夠數有凸

點解頭先打三跑就黎跌落水好似喺半空中開飛行背包，會即刻降落去地面嘅

有啲人係好死板

jetpack不嬲唔可以落水，要下面有地先可以飛

係即刻彈番上地面架？仲以為會跌落水

clay都carry唔到

有時都唔明街客玩乜

其實班人可唔可以唔好再用啲自己carry唔到嘅武器

正如運魚明明有最少兩條路線，俾人封死都仲要行同一條咁

枝狙起碼死得少，不過枝roller

咩mode 幾分

Yagura，好似21xx

咁快打唔驚有人試武器咩

打十場試下今個月水溫

不過我覺得比起上個月今個月大家都好左，可能因為浴缸幾好用，就算大家係試武器都唔會表現太差，上個月個桶真係見親都驚

我覺得爆桶而家好多人已經用得好好

我用浴缸桶都完全打唔中人

有冇試過合埋眼用

屌... 玩ZONE 唔好再用狙,仲要4K
又油唔到地, 1,2 殺狙你真係唔好累人.我要昇rank嫁
咁Q 多格靈可用..

9月比年費可唔可以ban 左狙玩家

係喎都唔記得要比年費，有冇巴打可以講吓點比
btw殺人/油地是旦做一樣都好，兩樣都做唔掂真係豬隊友

splatoon 入面有冇邊首歌係可以用鋼琴彈得好聽

我覺得ost 12-16 嗰幾首可以試下

wet floor嗰啲都係用返結他啦

即係邊幾首
講 track # 點轉返做曲名? 又唔知係講邊隻碟 同埋我冇買到

冇電腦懶打字丫嘛....
同埋只係個人覺得，音樂白痴嚟

好難

要代表性嘅話彈fes廣場嗰首囉，慢慢地應該唔難？

now or never

去左邊度

應該係掛機先會兩個wave得5粒金蛋81粒細蛋

好似我咁係咁死咪會

仲要咁啱冇人救

隊友肯定覺得三人行都好過有我喺度累事

冇你carry打街場慘過食屎

我=兩嚿屎

點都好過街場 起碼有得屌

有冇三跑場?

第一場街場 W1 就唔夠強

第二場 W1 全滅

-3

乜我渣咗咁多玩街場連 W1 都過唔到

推塔最好就係得我打到人但人地打唔到我

亂開

班街人真係痴線

on9 街客 一嚟就開籠附近水喉

是咪有三跑？

都係好憎呢把嘢

-2 俾街客撚緊

come 等你

fuck me

見親都驚

沖埋涼join

就係爭咁多

近了

仲有一個大技，不過比小怪打左落去

屌唔撚係咁吓話

幾座塔

好感動

終於

好 chur

有無位

條蛇呀

有，入啦

黎

...

黑人問號，拎住粒野唔交?

金蛋？

yes

體感累事

再次累事

好難打

missed by this much

我柒左，以為未復活

柒左

咁都得...

差d又炒

我打埋依場算

場場都好驚險

輕鬆啦，都未洗用大技

謝 carry
如果唔計我自己打街場嗰幾場我應該係冇跌過分

一陣再打，食水果先

多謝carry

唔輕鬆

咁我都柒左兩場，有場W2我拎遮。唔記得要係咁禁，成日禁實個掣

謝 carry

你carry我地姐

版主加入之後勝率大增

頭機場未慣，有兩日無開機
我而家開左體感，走位無之前咁順

點做倒0death

隻艦吸得好開心

柒

其實唔難 以岩岩個難度黎講

次次見倒四個水泡跳吓跳吓就覺得好好笑

掛住係上面清盒 睇唔到你地死曬

我差兩場

第一次知咁樣就11

首先要寫返份可以彈得好聽嘅琴諳出嚟先

chip damage好撚正

心灰意冷，表現得差輸正常丫，表現得好果時又俾D豬到唔豬既隊友我，大佬你地S+黎架

982

984

有消息未啊ching

冇

快d搶個1001 下星期就有通知

我唔想開post呀

以前無通知我會開下 依加開完po得閒就整個通知
得閒又一個 連仔玩死人

樓主好快出黎屌鳩我地洗佢通知 快d走

應該訓咗啦

994

995

邊個1001唔開po 就你開架啦 個責任係你度

老老豆豆我無咩意欲玩switch
有d想破解佢 但又唔捨得無得玩Splatoon

出埋overcooked 2再決定
聽講佢都有online 玩埋就9月諗諗比唔比錢先

1000 收隊 下個po見